有冇人做過同自己風馬牛不相及既工?

有冇人做過同自己風馬牛不相及既工而又做左好耐?

即係完全係唔知乜, 冇興趣, 又冇相關技能果種。

例子：年幾前有個朋友去左做遊艇，但係做之前係對海上活動(包括釣魚)
係完全冇興趣，連水都唔識游

初初以為佢做個零月就唔做，點知做到而家都仲做緊

我有時諗換轉係我未必有咁既勇氣去轉

有 做緊 但好快會轉

咩工啊 講黎聽下

WAREHOUSE CLERK

風同牛馬係 fd底